千萬不要再玩 282 大奇蹟日令中共春袋感到陰陰痛

出面好多風向POST 黑化 282 大奇蹟日 ，因為係中共心入面，香港人死撚哂都無問題，最重要就係香港個賭場正常運作，所以中共既策略係收緊香港社會自由，但係保持賭場落注自由，等佢可以吸美金續命

點解話282大奇蹟日令到中共感到春袋陰陰痛，因為中共係賭場打壓香港人表態，就要拍打自己春袋，我當下次佢又見到282 暴升，停282 牌，會直接損害左賭場既自由性，萬惡既美帝又會玩野， 停完282牌之後，又可以721 831 果日炒721 831，佢又一步收緊可能要呢D 股改代號，當日停牌，但係香港人又可以諗其他方法表態，中共唔理又好撚無面 ，以小學生性格一定忍唔撚住拍打自己春袋，最後結果就係打爆自己春袋 最後香港連買股票都犯黨安法 叫人買股票又犯黨安法 所有上市公司都要簽同意書效忠共產黨 所以大家千萬唔好抄黃股